新年流流 信箱俾人塞左隻紅色繡花鞋

屌 晨早流流出門口 經過睇睇信箱
見到塞撚住隻紅色繡花鞋 默默閂埋左 冇掂到佢
想知有咩意思

可以準備定訂婚啲野

圖？

下世小心啲

標準連登仔回覆：下世小心啲

趕住出門口 同埋淆得濟
冇影到